[長文慎入] 勇武？和理非？係相輔相成，和勇不分呀!!

唔好意思只能做和理非，同長期做CDROM
sor依個post可能會有啲長同1999

勇武
首先，要向所有勇武巴絲講聲多謝，感謝你地對和理非不離不棄感激你地為香港付出同犧牲嘅一切，你地做嘅每一件事都反映出你地嘅勇氣，不畏強權嘅一面，更加唔使講當中表現出對同路人嘅無私同人性光輝
老土啲講句：係愛呀，哈利
有你地係度，絕對會有希望，黑暗會過去，香港會再次展現光明
而且人在做，天在看，係真．香港人就自然會理解同體諒，唔好理0.3同0.5，有和理非幫你地頂住

和理非
和理非好多都係放唔低包袱，亦可能做左好多年港豬，但係知道政府有幾無恥同被出賣之後，都開始醒覺出黎遊行示威集會，成為軟勢力向政府表達現在龐大的民意，同時都係勇武最強最強的後盾
和理非的支援可以有好多種，例如補給、文宣(包括網上戰線，spin帶風向，將不利變有利，擊破謠言)等等，總之有咩力出咩力(智力、勞力等)，而重中之重就係要相信前線的決定，不指責，核彈都唔割!!

-冷氣軍師
根本唔清楚前線現實情況係點，睇直播都未必夠，因為唔會夠全面，更甚者可能想帶風向
而且係前面打緊嘅人，本身資訊已經混亂，同埋邊有時間去睇連登，睇到tg實時channel依啲實用性大嘅資料已經偷笑啦
但係並唔係講佢地一啲用都沒，其實佢地真正嘅作用應該係幫手做事後檢討，提出改善嘅方法並且去統一返之前行之有效嘅策略，重覆去提醒所有玩家，而唔係一尾係度事後屌

-左(阻)膠、大愛撚
好明白好多人都過唔到自己個關去藍屍，甚至係狗，因為大家仲有良知，有惻隱之心
但係對家係沒人性架，而且好多時都有刀係手，想置手足於死地
所以希望左(阻)膠、大愛撚諗一諗自己係依場抗爭有咩作用，其實就係文宣呀，你地睇唔過眼自己人做依樣野，唔通又睇得過眼對家做？所以應該係去幫手煲大藍屍啊狗啊果啲違反人道、天理不容嘅行為，去爭取更多人(例如外國人)去注意同支持或者喚醒淺藍及所謂中間派或深化淺黃呀!!

最後，希望大家謹記「不分化、不篤灰、不割蓆」同「兄弟爬山，各自努力」依兩大原則，因為依兩大原則係大家可以行到現在，同時亦都係將來令抗爭成功的重要基石

光復香港，時代革命。五大訴求，缺一不可

不喜勿屌，唔啱聽可以負皮上一頁，同時亦歡迎討論和補充

題外話︰

想自殺嘅人，對唔住都要講句：你地好自私
自殺依個決定不單只否定左自己之前一切嘅努力，仲會傷到家人同手足嘅心，令到成場抗爭氣氛變得更加沉重
另外，以死控訴從客觀的角度睇，事實證明，對草菅人命、死物同經濟大過天的政府係一啲效果都沒 They don't even give a shit ar!!
所以停一停，諗一諗，望一望背後仲有千千萬萬個手足支持你地，唔好輕言放棄
覺得攰嘅就休息下，做啲令自己開心嘅事，釋放下壓力(例如晚上10點鳩叫口號)，沒人會怪你，同埋盡量搵同道人傾訴下，相信好多巴絲都會願意做你嘅樹窿

標題黨
麻煩唔好做咁多標題黨，誇大件事，咁樣做同藍屍沒分別，而且好易散播虛假資訊，誤導玩家對成個抗爭唔會有幫助，敵在暗，玩家在明呀，所以直接啲啦，估估下沒意思

雖然自己寫寫下都好似同標題無關….

同意

推，希望有多啲人睇下

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

再推

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

6/10